返工點樣可以變通？

做左成二三年，成日都諗得慢，人地永遠講二三次先明白。我都想改善，但有咩方法改善？

你垃圾，努力練習

做邊行？

工程

睇多啲相關嘅書，youtube都得
雖然聽落好似係好廢嘅建議，但可以為你嘅database加返些少資料

另外，寫吓筆記都會對你有幫助

轉行做看更，廢事去思考。

你唔好變 認真 你唔係嗰個水平

關性格事

第一，聽唔切佢地講野有時佢地講野可能講野簡單，但係我load好耐
第二，有時一啲圖check左十萬九次冇錯
但一比人睇就知好多錯

轉數同變通兩樣野

例如點？

依家開始睇下logic書，有冇用？

一係你唔上心，一係你蠢

唔識即刻表達自己情緒果d，通常比人感覺上反應慢d

有d人係咁架
可能天生
我天生好奇心大
好似細個見到櫃員機嘔錢出黎會諗入面係咩，有個人？有個機械人定有乜野
所以成日諗好多野
同埋ff太多所以做野會諗幾個plan
但我對數字極唔敏感
簡直係弱智級

巴打呢份係第一份工??
之前返工有無呢啲情況出現架

好明顯係經驗問題，你同老屎忽比，人地一定快你好多架WO

第一份，而且自己可能言語問題(講野有時人地聽人明？)更加令人以為我唔識變通

希望係經驗依樣野，如果唔係既話轉每份工都有依過問題就死

樓主自問有冇上心先？

跟本D同事1999

個人蠢無計架，諗唔通就諗唔通

岩岩入行？

唔算同行 但類似
1. 有時工程野都係一半聽一半估 多左經驗就大概估到單野係點做
2. 錯冇問題 但人地今次捉到你錯邊就好好記住 唔好重複犯錯

工程未必個個都有心機教 自己諗多少少 唔好去到人地叫先做 但又唔懶醒做太多

Sorry 唔係好識表達